{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042331",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 라온글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "室不可であり、予約した客室イメージと実際の状態が異なる場合があります。 ご予約及びご利用の際には注意事項にきちんと従わなければならず、リアルタイム予約の特性上、二重予約が発生することがあります。 この場合、全額返金をサポートします。 もし利用不可の案内を受けた場合は、カスタマーセンターに連絡して直接キャンセルする必要があり、その場合は手数料が発生することがあります。 予約変更をご希望の場合もカスタマーセンターまでご連絡いただく必要があり、業者の規定により変更が不可能だったり手数料が発生する場合があります。 キャンセル料は割引前の通常価格を基準に策定され、追加人数料金は当日現地にてお支払いいただきます。 また、最大人数を超える場合は、入室および払い戻しはできません。 レイト入室の際には事前に宿泊施設に連絡して事前に知らせなければならず、業者の物品の破損や紛失の際には業者の基準に従って弁償しなければなりません。 ペットは特定の客室以外は入室できず、保護者を同伴しない未成年者は入室が制限されます。 使用しない予約については払い戻しができず、付帯施設やアメニティは状況によって変動することがあります。 最終的に、予約およびご利用の際には、業者の規定に従ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室は予約したものと異なることがありますか？",
            "answer": "はい、実際の状態と予約した客室イメージが異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約不可の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約不可の場合は、カスタマーセンターに連絡して直接キャンセルする必要があります。ただし、手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約の変更は可能ですか？",
            "answer": "予約の変更をご希望の場合は、カスタマーセンターまでご連絡いただく必要があります。ただし、業者の規定により変更が不可能だったり手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのくらいですか？",
            "answer": "キャンセル料は割引前の通常価格を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は、入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイト入室の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "レイト入室の際には、事前に宿泊施設に連絡して事前に知らせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "物品の破損や紛失の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "物品の破損や紛失の際には、業者の基準に従って弁償する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは特定の客室以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "予約を使用しない場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "使用しない予約については払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "アメニティは提供されますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約およびご利用の際にはどのような規定に従えばよいですか？",
            "answer": "予約およびご利用の際には、業者の規定に従ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 470
    }
}